勝利之後

呢幾個月
女人唔再係雞 毒撚都有同伴 冇分咩asso仔定UGC 唔理你用有冇樓 用平gear定pro gear
成個社會得番人同狗
想問下嬴左之後 仲有冇可能有番咁不分高低既氣氛

場杖有排打

嬴撚左先講啦呢D
到天下太平果時叫你鐘意話人係雞咪照講囉